客户参与、品牌推广和潜在客户开发也是品牌在社交媒体上的顶级活动。数字营销中使用机器学习的五种方法| Birbhadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎观察
广告扩展允许广告商选择在点击广告后直接在搜索结果中弹出潜在客户表单。谷歌是否正在成为搜索营销的奇点：周四的每日简报《卡罗琳·莱登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
这在搜索引擎优化方面已经引起了一段时间的关注，但lead form extensions将这一举措扩展到了付费广告。在SERP lead表单中，用户无需点击即可转换谷歌广告| Carolyn Lyden | 2021年2月10日|搜索引擎登陆
与目标印象份额一样，最大化点击率活动应该更多地关注知名度和潜在客户，而不是实际销售。智能竞价：五种机器学习方式改善PPC广告| Gabrielle Sadeh | 2021年2月10日|搜索引擎观察
确保一致性以主导本地搜索，并提高访客到潜在客户的转化率。《2021年主导本地搜索的小企业分步指南》|约瑟夫·戴森| 2021年2月10日|搜索引擎观察
这就是她日益增长的人气，Toomey希望雇佣更多的教练来指导她高度个性化的健身课程。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
有很多小碎片，铅碎片之类的东西。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
Big Perm担心缺乏对“小人物”的监管将导致“大人物”更多的犯罪。纽约警察局减速的原点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日|每日野兽
很少有关于他精神疾病的报道讨论铅中毒是他精神恶化的可能原因。摔跤手马克·舒尔茨痛恨《猎狐人》|里奇·戈尔茨坦| 2014年12月31日|每日野兽报|的“令人作呕的侮辱性谎言”
为了吸引观众，斯汀接过了主角的位置，但他那鼓舞人心的表演成绩已经成为了剧中的英雄。海德薇、休和迈克尔·塞拉：2014年12月31日《贾妮斯·卡普兰》《每日野兽》12场大型剧场演出
这些利益分歧将导致争端、流血，最终导致分离。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
我环顾四周，想看看哪里最需要我们的帮助，正准备带领他们前进，这时我听到了阿尔卡德的声音。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他骑在一匹精神抖擞的马上，他的举止表明他已经为任何形式的冒险做好了准备，不管它会带你去哪里。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
轻微的黄棕色变色表明存在铅。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这样的拒绝将导致对信息的快速查询，从而缺乏信心并迅速毁灭。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的